嚴選全港最臭地鐵站

我先 奧運
點解仲臭過公廁

有冇巴打有同感 次次一開車門成陣屎水味攻過嚟

太子

仲有深水埗
兩個站都有陣熾熱既屎味

旺角啦一定
尤其是行過廁所出面

一撚定係太子，臭撚過閪。

點解中環會咁大陣香水味

彩虹 成陣街市味

新界一定啦

太子+1
次次都覺得有陣屎味

何文田站
次次收工搭電梯落去大堂都有陣屎味

選第二名得啦 第一一定係太子

哇屌，地鐵站行入奧海城個條路無論咩天氣季節都臭到仆街

太子，黃埔，葵芳

新界站係乜撚野黎

新香港人 新界站都未聽過？

大窩口，成日有陣燒燶味

太子真係有屎味原來唔係得我一個咁覺得
成日都形住係咪有屎卡住係路軌，每次閘門一開d濃郁嘅屎味就湧出嚟

太子，葵芳，葵興，大窩口

住左沙田十鳩幾年都未聽過

一定係太子

太子以一個行過嘅姿態 好輕鬆贏出呢場賽事

一定係太子 成陣屎味

馬時亨一定係最臭

西營盤
屎味

太子無得輸

好似話太子係有渠漏水，滲左入去d花崗岩所以臭

肯定又係d盲反新界
自以為高人一等嘅市區仔

同意 臭撚到行過都要閉氣

西營盤尤其係c出口

旺角站d廁所

大窩口成日都有陣燒膠味

有冇團體去過地鐵站做測試，睇下有冇野超標?

深水埗啦 成陣蝗同蝻既臭味

agger 好似話個公廁係正個站上面

太子啦, 本身係屎渠黎

奧運都臭
但係太子最臭呀肯定

咁耐都無人講柴灣,嗰陣KFC油煙味真係好難定

住港島，未聽過

葵芳 朝早一開閘d 機油味沖哂出黎
聞到想嘔

係囉，我由新界搬出去之後就未聽過

元朗 成陣牛味

新你老母臭化系

臭到仆街
好撚臭好撚臭好撚臭
成條隧道臭到仆街
我寧願自己行西邊街都唔撚行嗰度
臭撚到冚家剷真係
都唔知啲學生點忍
嘩屌諗起都臭到仆街

附近有屎渠，屎渠那有成個站咁大

太子旺角，屎味嚟

九龍塘？火車個邊
成日有陣燒膠味xx (

旺角 啲屎味濃到

太子一定係第一
佐敦以前都好臭

Agger

基本上粉嶺到九龍塘差唔多個個站都有膠味
一開門就聞到 好想知點解會咁

btw最近去過黃埔
一落車就勁大陣垃圾味

西營盤 陣味一入lift就有

太子 屎味
上水 唔知咩味

以前有豬籠車經過仲臭

好懷念太子十幾年前果陣屎味，而家輕咗好多啦

一撚定係太子

深水埗 成陣廢老味

灣仔其中一個出口好近公廁
未行到上地面已經聞到公廁味

一定係西營盤
成陣海味+尿未

太子點解咁臭

未係最臭 不過上環翻工都有陣唔知咩臭 究竟咩味黎？

多到數唔到仆街地鐵人又多又唔開大冷氣臭撚到呢

其實太子站係亂葬崗黎....

荃灣閪
有陣廁所味

九龍塘行隧道嗰陣仲𤓓

大埔墟
成陣廁所屎味

唔係講笑 前兩日喺旺角站 勁大陣燒肉味

覺得奧運臭啲 一停站好大陣味

自己11點半 係荔景底層落車

屎水屎味百花齊放

有個老母站 我次次個到落車去屌你老母

我會揀彩虹 近街市個出口陣臭魚味
燒膠味多數都大窩口

喺地鐵站未出到去已經聞到

東涌綫所有站一開門好似爆屎渠咁

冇人講九龍灣

柯士甸

太子
成個站都唔知做乜鳩咁臭

大子

帶子

早排大圍
去過一定聞到屎味

有蝗就有臭味
不過奧運 太子真係成陣屎味

黃埔 係冷氣機up臭味 好難頂
明明係新站黎

係咪無人去過上水
定已經唔算係香港

太子陣渠味冠軍

屌係呀

分享一樣野
機場入面個架無人駕駛 聽講上2個月係咁耐以黎第一次洗冷氣入面啲野
上次搭發現真係有陣up味

西灣河
有街市味

太子真係又熱又臭

奧運南昌成日有陣臭蛋味

上水

炮台山都係

其實太子究竟有乜味 住左十幾年

部車既制動 夾住膠/鐵輪來brake.以及東鐵會有柴油工程車行過

市區同新界都有得分高下

太子for sure

康城
一開車門就聞到

太子
深水埗

有無人覺得北角地鐵站好香

西營盤

油塘係咪香港最正既地鐵站

唯一望海既站

唔駛選
太子直衝落最底長電梯
無得輸

屯門天水圍果d成陣牛屎味

有pie & tart嘅站

荔景！

咸魚味

太子站臭撚到仆街

銅鑼灣有陣茶樓味

太子嗰種屎味，真係陳年佳釀
真係臭到唔撚想搭

太子，係唔係屍臭味黎😵

西營盤 渠臭味

荔景

柴灣
炸雞味

太子 for sure

大窩口
㗎車一開門果下陣燶味就開始攻入黎
臭撚到癲

杏花邨 一大陣泳池綠水味

一定係上水
有狗味

比你地講到想去太子聞下

大窩口坐車尾陣燶味臭撚到

太子第一無懸念
不如選第二臭

太子，有陣嘔吐味

奧運唔多覺有味wor
反而九龍塘站 柯士甸站 尖東站 以上某d 出口 成陣瀨屎味

太子
今日轉車臭撚到
真係去旺角轉算鳩數

呢啲咪正宗鄉下仔

奧運臭係因為避風塘個邊好多死水⋯

太子 嘔吐物溝屎味

旺角線行出車留意下路軌，見過有水同好臭，應該有渠係旺角同太子交界段爆過渠

仲有炒栗子味

太子 臭到

中環一開門有陣怪味

有Lush嘅全部都好撚柒臭
唔明係Lush番工嘅人點捱到陣味唔驚個鼻生癌

太子狗也不屌 次次都要係深水埗或者旺角站落行過去

冬天係炒栗子味

因為落斜多人落重brake，brake重同路軌產生高熱咪有味